(熱朱) 有邊隻牌子好飲？

想買一大罐返公司沖嚟飲

有冇推介

Swiss Miss
不過真係好甜

一日一包都肥死 不過堅正

M記